[Apple watch Nike]跑步

我用nike speed run
休息果陣熄左個mon就暫停左個休息時間計時
有冇人有呢個問題

你你除咗隻錶喎

唔除隻錶都係咁

搭單問跑跑下想轉歌 (用 apple music) 係咪一定要岀返主頁禁music 先轉到